{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59768&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항해마루펜션"
    },
    "text": "ペンション内の一部の客室ではオーシャンビューが楽しめます。 また、ペンションは月浦駅から徒歩3分の距離に位置しているのでアクセスが良いです。 周辺には月浦海水浴場、砂防記念公園、宝鏡寺などがあり、観光名所として有名です。 入室時間は午後5時以降で退室時間は正午12時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能でバーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設の利用時間は午前8時から午後8時までです。 バーベキュー施設の利用料は炭とグリルを使用する場合、2~5人基準で20,000ウォン、6人以上は30,000ウォンです。 料金は現地でお支払いいただく必要があります。 ペンションは最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 これに関連する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内の一部の客室で何が楽しめますか？",
            "answer": "オーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは月浦駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には月浦海水浴場、砂防記念公園、宝鏡寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降で退室時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午前8時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は炭とグリルを使用する場合、2~5人基準で20,000ウォン、6人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでなければペンションを利用できませんか？",
            "answer": "はい、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですか？",
            "answer": "はい、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内では火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 570
    }
}